可能香港人都需要佢呢種精神

佢靚仔？ 比佢靚仔嘅一啲都唔少

唔熟佢，你頂多知佢係正能量撚

老實講，一開始淨係以為佢係一個過氣歌手

但唔講真係唔知佢一路行過黎係咁難

單親，公屋，貧窮，讀唔成書，好不容易因為音樂生命光明左左少少，但喺屋企又受到咁大打擊

但我更欣賞嘅係就算係佢咁都仍然可以咁有 heart 行落去

佢唔靚仔，但我會記得佢個笑容

比佢唱得好嘅都唔少，但我會記得佢把聲

你未必記得佢個名，但係你可能聽過佢首歌

老實講我唔覺得你會攞到冠軍，甚至三甲都唔得，但睇完你個故事我點可以唔 respect 你呀

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!